如果有BNO 取消中國藉，又唔承認BNO做旅遊證件

咁BNO 持有人出境（假設唔可以用身分證情況下），係咪要拎DI，如果係就大撚鑊

你隨非出入香港用過bno
咁你既中國籍自動取消
可以申請bc

嘩咁開心
對上一次出境冇用身分證用咗bno

講得咁難明，slave owner唔會俾slave走一樣

咁咪啫係唔畀bc 出境
ww3 開波

sor

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

我都擔心，出唔到境

取消中國籍，就算可拎BC，都要申請啦，港共實阻頭阻勢，用嗱喳招阻申請，而未申請到BC前，英國未必有籍口幫我地

就算英國直接話比BC你

港共唔比出境，咁姐係只有等英國打入黎救？

蘋果日報有講，譚耀宗話唔承認BNO係旅遊證件兼要取消中國籍嘅原因係，將BNO當國籍而唔只係旅遊證件，咁BNO持有人就會變咗雙重國籍，唔符合中國法律，所以要取消呢啲人嘅中國國籍，令到呢啲人得返BNO國籍
個效果應該即係等於六七暴動前後嗰陣咁，如果香港政府攞返當時啲緊急條例法例出嚟立返，警察認為某個人威脅社會安寧，捉咗之後而個人又唔係我國國籍（當時英國而家中國），唔駛經過審訊就可以列佢為不受歡迎人物，限佢兩日或者三日之內離境